今日咁撚凍,D暖化撚又要縮返入佢老母個西到

係